專家 : 「咁科興呢？點解...點解啲人會打科興？」

高官 : 「哎唔知啊，我唔想知啊。sell愛國疫苗姐講供求架，有人愛咪有人打囉。喂，打Biontech夠有人死啦，咁咪一樣有人打。而家我逼佢地打咩？我無喎，又唔係我哋逼佢，無逼過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，無管好自己身體，關我咩事姐？」

高官 ：「做咩啊？識得人打科興?」
專家：「冇，好奇姐。」

高官：「話你知啊...啲廢老啊扮曬愛國，HIGH起上嚟咩嘢做唔出，咩嘢講唔出啊？千祈唔好阻止佢地去打啊，因間以為自己錯添，好似你害佢咁喎，根本就係佢自己衰，根本就係佢自己衰，佢唔打，佢唔打，我哋做咩啊？我哋無嘢做架喎。」

專家：「做咩咁炆啊？」
高官：「我炆咩？唔係佢衰吖？吓？炆咩姐？痴線。」

幾時溝d老鼠藥毒瓜佢地

有聲有畫面

高汁 一路睇個腦入面 填海華個樣出曬嚟

多謝支持